每日都諗自己依世人有咩心願

成日覺得生仔好似害左佢咁
一感受到依種天氣就煩
好在香港有冷氣
否則同第三世界國家冇分別
熱既地方永遠發展唔起黎
除非週圍都冷氣
細個個陣就諗
點解鬼佬日本人咁爽
又涼爽又有雪落
始終冷氣都唔係天然
依世人
個世界唔會特登停低等你
有時去叫雞
d女真係好正
又白又滑
就諗佢做雞真係哂左佢
但又可以點
有時叫雞叫着d黑古肋掘
可能係d少數民族雲南個d
但樣其實唔差
大陸演員寧靜個type
之前睇印度選美
俾人抨擊d女全部白人樣
皮膚白
心諗香港求其派條女過去
已經白過哂所有人
有時行街見人放狗
熱s辣辣
心諗隻狗情願自己冇黎過世上
時間真係好快
計劃趕不上變化
唔死就過多日
就算
唔係可以點
依世人
唯有諗住d女打飛機
至冇咁苦惱